去花市幫襯花農嘅死全家

呢啲花農係咩背景大家心照啦(西瓜達人啲friend)
你仲去幫襯佢？
你令佢有生意即係endorse政府嘅政策
跟住林鄭就會出嚟話幾成功乜乜乜
要買年花去第二度買
唔好去花市！